Bylo to krásný den .
Dědeček šel ven s babičkou .
Vypadají velmi spokojený .
Dědeček měl na sobě černýho kábata s černými kalhoty a na hlavě má čepice .
Babička měla na sobě sukni se světlou barvu kabátem .
Držila v ruce kabelku .
Myslím , že jdou ven spolu .
